陳凱欣已夠票，可以投第二個名單

因為香港行比例代表制
陳凱欣名單己夠票

可以投第二個人了

不安

我頂，你知唔知今次補選只得一個位？